# Запуск приложения:
1) Докер
- склонировать проект
- в корневой папке: 
```
 docker-compose -f docker-compose.yml up
```
2) Через терминал:
- склонировать проект
- на хосте создать пустую БД (PostgreSQL) с названием BedrinDB
- в knexfile.js **закомментировать host**, сменить юзера и пароль (при необходимости)
- в корневой папке:
```
 cd ./api && npm i && npm start
 cd ./front && npm i && npm start
```
- Накатить миграции и сид в папке ./api
```
npx knex migrate:latest
npx knex seed:run
```
# Логика авторизации и отображения задач
- Если в localStorage найден токен - пытается зайти через него.
- Если нет, то требуется авторизация
- Для пользователя отображаются его задачи
- Для руководителя отображаются свои и своих подчиненных задачи

# Пользователи из сида:

- Руководитель. Логин: Ivanova, пароль: IvanovaBoss
- Подчиненный. Логин: Bedrin, пароль: 123456
- Подчиненный. Логин: PavlovRoman, пароль: Pavlov

# Создание пользователей

- Руководителям досупна Админ-панель
- Для создания руководителя оставить пустым поле "Руководитель", при заполненном же поле создается подчиненный
- Руководители могут назначать задачи только своим подчиненным


